「我係空心老官ja傻仔利」屈福特 對 利物浦 11

1

感動的是 今晚早開波 可以一同見證全隊職球員精神面貌

柒左照推

應該成隊死狗咁

係精神既

好似話唔會再天價買人

人地天價係麥巴比果d 唔係我利果d

屌差啲

渣架

你-6渣

佢無女你就下佢啦

媾緊呀屌你老母
Jer住晒

條女覆未

依個情況得3個結果
1. 出黎道歉，球迷原諒，踢多季走
2. 球會企硬唔賣，球員擺踢，雪半季至一季
3. 直接賣

但好似1同2最大機會

3 FOR FUCKING SURE

咁快覆左就溝到啦

實有人話好黎好去

Monitor 到下季

喂 唔好咁

講到好似好有經驗咁

未開打，就格劍格到咁
btw賣古就反利

賣左又有3個結果
1. 拎筆錢去買中場（兩個）加中堅
2. 擺銀行收息
3. 廢中一齊走

你痴線架

😌😌

2&3

2

2 3 同時發生

你有

然後再黎學神之亂

大家3年後再見
到時有古2.0

如果賣古+唔買人
fsg賣盤前都唔會再睇利

#fsgout

你兩個第時結婚一定要派帖比我

邊個係下一個星交tr
can定lorven

屌fsg老母呀

軒

廢奴

摩

屌亨利老婆

lorven?唔係咁開心丫ma

之前傳ziyech係咪頂古

今晚利會贏 1-2 1-3

FSG 幾時交 TR

利管理係好奇怪
FSG係轉會市場上咁縮骨
但利又唔似熱會set pay scale，隊中有相當部分人係幾高人工

想買入球大

開賽僅兩分鐘，阿仙奴中場艾利尼傳中，新兵拿卡錫迪一頂破網成1：0，槍手球迷即時向作客的李城球迷大呼「who are you」。3分鐘後，李城的岡崎慎司便追成1：1，客隊藍迷即時回應「who are you」。其後兩隊爭持，阿仙奴中場格列沙加交失波，右路防守空虛下被馬克艾拜頓突擊傳中，讓占美華迪射成2：1，記者身旁的球迷即時大呼「Defenders are dreaming」（後衛在發夢）。

唔好倒錢落後呀ching

抱歉，我都係唔同意串客軍球迷

無古派比salah, 會唔會又係靠 mane salah 唔似自己搵到食

有軒

屈服特至少1粒 利1粒
入球大有機

唔明點解明明利記係之前都一直係大球會，但係永遠留唔住人
一直重建重建，屌你老母次次重建到一半就賣主力。之後再重建，年年係咁loop，成隊啊仙奴咁

玉石俱焚

利咁嘅士氣輸3-0基本盤啦

唔好侮辱阿記

阿狗好過我地好撚多啦

1.
2.
3.
4.
Btw腎仔出去開po 引戰啦

公主: 陰謀論完未？編完劇未？仲煩過怨婦... 係喇係喇，世事俾你看透哂，唔講以為你瞓喺高普同古天奴同 FSG 高層張床。

亂世就最多人亂講嘢，希望大家聽完就算，保持理性啦！

#鬧啦鬧啦 #冇話唔俾你鬧 #不過唔好誤導人啦plzzzzzzz

化悲憤為力量

阿記係上季柒啫
一路都好過利好多

不過今時今日 高普可能打控球 入球細有機

一鎚定音

明明就係想變到阿仙奴咁
成功左架啦

因為利永遠都係識造星，你睇其他大會係會係皇巴拜祖到掘角，即使棄將都係有返咁上下，利就永遠係細會執返黎培育，轉頭就俾更大既會買走啦

今晚豬幾多？

Riise:We all know Coutinho loves Liverpool. Always will. No reason to hate him. Respect that players have different dreams. Needs sorting out asap

是咪講緊我

柒極都有杯捧下
我地對上一次捧杯JC都仲踢緊

最鳩係啲大隊賣人被英超對手 而利就賣星過去供養啲大隊

收皮啦開季前一日先話走同我講追夢
追你老母咩追

吳獅子

有人話我柯南，這些信念撚打死都維護老闆。No one is bigger than the club，但係喺佢地眼中FSG is bigger than the club。

不如回帶，睇下2011年1月發生咩事？

#唔係局唔係局
#老闆最啱
#thebossisthebiggest

我估今次會請柏祖教利

唔錯嘅

然後教到就降班
G8出嚟救世

你睇買閘就知， 唔講鏝， 車獌 d target 都係 aurier sandro 呢d 成晒材既， 阿都免簽左件德甲最佳左閘，利就買隊降班隊既

高普企硬唔會賣
係睇fsg

FSG:你痴線架

留名睇今晚無古大勝 有人話要賣古個反骨仔

收左火了

FSG：你唔做雞，我邊有錢？冇錢我點養你呀？

你唔賣我炒撚埋你
利迷放火燒fsg office
fsg賣盤
卡塔爾入主利物浦買起曬成隊巴塞黎利俾古選擇邊個做佢隊友
之後請返高普
高普想要基達vvd
卡塔爾買起埋紅牛同埋修

然後就夢醒了

振作呀ching

贏到先算啦

係走就快，拿拿聲搞掂佢

lm

等同古仔好像女人咁避到8月30日

就好像單比利失縱一樣

賣完啲錢落返利袋咩？
去供應red sox ja
雪到變冰都唔撚好益fsg la dllmch

唔記得我地個龍？

好勁

寂寞在流動 某些真的假的夢
滲在午夜裡隱隱的痛
各有各苦衷 無論猜中與未中
各有各用意 各有各不同

好中

可能係世界上cup波最好既門將

杰寧呢啲傻更更盲撐，我真係覺得獅子講中哂

條傻閪梗係企係建制果邊啦
屌完fsg
下次垃圾利係香港有活動唔搵佢點算

人地阿記都起碼買到燒山呢d蝗疤球星
宜家仲有d咩皇巴拜祖既棄將會肯黎猁

心水清

下次嚟佢四張有多
仲要拋個身出嚟做？

唔通同你班傻鳩一齊逼，等簽名咩

呢樣真，fb三大飛機盲撐谷/專頁。
雖然佢同陳公搞個page幾好，不過依然係建制盲撐
我屌你老母到今時今日仲撐fsg既跳樓死撚左去咪撚浪費地球資源喇on9仔

有成績踢得好少少就唔買人衝冠
踢得差先用錢買水魚
有鬥心嘅都走啦

有冇人知道邊度有利物浦行李喼買

不了

咪撚買喇

佢撐得奧雲就知

識閪波咩
而家仲會有人叫信下FSG

比人笑唔夠咩

有乜問題？
今次黎香港d活動差唔多比佢個圈子霸晒
唔洗大熱天時排餐死迫餐死就可以同球星影相簽名
下次都會係佢個圈子玩晒

買二五古 佢有 用黎裝野去疤

賣古，得
麻煩fsg賣左利先
經fsg賣咪即係袋入佢袋

買嚟去西班牙旅行

吾好甘啦

真係俾人笑撚死

港女係要拎下存在感

麻麻地佢 有d圍內自己玩咁
不過個page提供既資訊都幾唔錯

呢d用一次就玩完

屌那星 今日喺銅鑼灣俾我見到個仲著緊古出街

奧雲 王子 阿蘇個個仆心仆命為冠軍
結果乜7都冇，今年每隊都買人
利買乜人 差個幾m都係度計
咁就唔好怪球員走啦

收到風著25

香港利迷反FSG聯盟

好後悔課金買利記野

佢條傻閪識閪波咩

冇人想知呀屌你老母臭閪

冇人想課了

今時今日仲有人講fsg救左利一命 大把呢啲人存在

為左做垃圾利kol
R event咋

早知我都咁搵食啦

太商業化

無咗舊時利迷嗰種真

你會窮

靠你吹奏fsg就含得撚

依家fsg係咪冇錢先?
咁d英超轉播費去左邊?
上次轉會窗d錢去左邊?
所以古同埋fsg 唔該一齊屌

屌fsg老母

杰寧除左有個西之外同普通利迷有咩分別

去左棒球隊

仲要成班狗公叫人公主先好笑
咁鍾意做太監 真係生鳩錯時代

首先要冇j

咁人地棒球隊都賺緊錢

仲賺得多過利

聽到fsg隊棒球隊用二億買人 利撚真係慘

原來係FSG＋古仔+皇馬做場大龍鳯水鳩巴塞入局

FF MODE

二億港紙JA¬_¬

有無source先-.-
唔好屈鳩fsg喎-.-

LM

追完post 真係忍唔住笑

link都唔貼
google又搵唔到

兩億精蟲咋

迪馬利亞

利係selling club 渣

旺角見到有手足著住件古仔拖女 咩意思

g持古仔

屌你老味諗起都嬲嬲地，
成班傻閪on撚柒9。
獅子拎撚哂啲數據出黎都可以搵野入佢
我真係登獅子慘以前搵著呢班仆街一齊做節目
人地係上黎拎知名度。
一個講波一個接event做。
再講，fsg閪撚震都唔撚係新聞喇
屌你老母有心買會買唔到vvd/keita?
有心買要搞咁多大龍鳳出黎？
Vvd/keita响轉會窗未開嗰陣人地球會都講撚左要某個價錢先會放。
你老味閪落啲bit當人地講野死既。
再去同球員傾。柒出國際。
真係登廢中慘，傾好哂原來你比唔撚起錢。
屌你老母fsg

Fsg =港女
Red sox= mk仔
Liv= 兵

Fsg 成功左

唔係俾唔起 係佢根本1蚊都唔想俾
全部錢想自己袋曬

屌你老母一句人地唔放想解決件事
你老味臭系鏝獌阿車點解買撚到人啊咁

根本擺撚到明，個仲係有人話係人地唔放。
係人地而家係唔放，因為你一開頭玩野啊嘛

不願面對

有無手足好想推linda落火坑做雞

乞丐雞

杰寧 串9緊 🦁？

好似係

叫佢收皮喇

Xavi : "C'est bien simple, Coutinho a toutes les qualités pour s'imposer à Barcelone. Il est prêt."
(@Eurosport_FR)

わかりました

拎光環係要咁

佢唔同意咪逐點駁囉 而家就咁樣咩意思

咩係獅子？條友咩事？

🦁好有道理wo...

我政見同獅子唔同都覺得佢今次岩

凄い

你睇下啲留言，傻閪黎
我正式宣布潘杰寧利用利迷身份R撈

又要芒 post
覺得自己咁撚有point嘅
就開個連登ac上黎柒啦啦8婆

賣左古邊個救全家

摩一招

左膠思維

你睇下阿記 再睇下我地隊閪波 人地都開始唔再柒
又買到個射手

睇到打冷震 咁on9到講得出

我而家下戰書，
潘杰寧你話獅子鳩up,
請你上黎呢度駁

依幾年都睇得出FSG 有問題啦 屌

見到信女神就想笑
下面個賣一個簽三個又係正

女神經就有份

數學100分

叫佢收皮啦，之前屌人哭喪，又屌人唔睇來源
家下echo 都出話古仔遞tr，又死頂話咩有咩風浪未見過
而家仲好意思串獅子

女神棍
接哂啲event黎做仲有$收唔係神棍係乜

屌你 unlike 左 Liverpool kop end先

咁佢持住自己係女個樣好少少又係利迷，
自然就有一眾利迷兵子覺得佢話咩都係聖旨架喇

其他唔撚講 只係講個三條友啲價位就知冇睇新聞

我就黎去 henry twitter 問 Linda 價

其他位易執只係高普睇唔睇得上眼

人唔笑

仲馬列斯 馬列斯依家賣到35 李城笑撚住放

潘杰寧支持香港眾志就知係咩料啦

咁獅子都係左膠黎既

【米佬繼續正選】

高普表示經過季前既考察，米奴列將會繼續把守利記大門，高普盛讚米奴列表現穩定，每課操練都做得好好，經過上季既洗禮，信心明顯有提昇，表現亦不斷進步緊。

目前情況卡利奧斯會係副車，獲特暫列第三，不過高普直言變幻莫測，排位隨時會變，但好滿意三位門將。

大把女利迷好樣過佢啦
e.g.肥賓

邊忽女神

話撚之佢奶埋共啦

獅子fb 係咩

FSG雪足古天奴五年我就唔反

其實肥賓咩樣
有冇佢ig

點解香港咁多無腦利撚

吳獅子

olsc 有好多真係無腦既 咁都仲可以保皇
再傾落去真係命都短幾年

同佢地冇得傾，上次駁到一條友唔出聲跟住第二條友接力

件波衫你有回佣？

屌 要買keita一早就已經買撚左喇 唔係佢地出價前係度搞咁多小動作 第一時間就出價咪仲好 d小動作搞到人地反曬感 想賣都變到唔想賣喇

乜撚野賣一個可簽回三個，笑死人咩
其他隊知你有錢唔禁住你搶咩
都開季，真係仲有班球迷以為可以簽到d有質素既返黎，會唔會太天真？
仲有係neymar單deal完成左之後，個市場都已經唔同左啦

認左自己想隊波係中游料selling club冇心爭標算啦
拗咁多做乜

呢樣真

獅子講得咁好都有人反

大數目黎喎

溫水煮蛙真係幾時都岩用
明明一開始話fsg拎150-200m出黎買人 個個e家冇左件事
走去屌古撐fsg

喂e家係拎150-200m出黎買人唔係bid人呀屌你老母 你分開1m落bid落撚夠200次丫笨撚柒

今晚龍門會出邊個

米

班柒係咪頭除左場波乜都唔睇
一定要賣人先有錢買人
tv payment 150m啊屌你老母

唔係講笑 十幾k follower

古

只講事實 唔講錢

屌你老母，賣唔賣古你班契弟都應該要拎舊錢出黎買人啦

潘杰寧：你咪响度妖言惑眾喇

獅子應該係左翼唔係左膠

一號龍係邊個唔係要問公主先知啊嘛

FSG : 咪買左囉

咪就撚係咁囉 本身就要買人 同古仔走唔走兩回事 d人真係俾人框撚住左唔撚識跳番出黎既

根本就係 賣唔賣古都應該比人屌柒
成個夏天做左啲咩

冇follow佢 佢呢兩日講過咩

【體育】雖然曼城有富豪班主撐腰，擲千金也毫無懼色，但領隊哥迪奧拿坦言這樣「燒錢」是不可持續的行為。

咪一樣，不過獅子啲人際關係好差，去到邊都同人反面，但講啲既又鬼死咁中

佢一係無腦 一係就有腦驚利有job唔再搵佢

咁唔中意d錢 咪撚買囉屌你哥狗

佢反和理非架喎

獅子開左live講哂啲事實出黎大把point
大概都係屌fsg同話利係selling club
跟住我條臭閪响度單打人話fsg訓响佢隔離
又話咩唯恐天下不亂嗰啲

撐奧雲就可以點有腦

買Vvd正契弟呀哥狗

傑斯夠反和理非，但佢咪又係左膠
其實傑斯+獅子應該係一對幾好既組合
可一猁一獌令到雙方反面

【米仔擔正】

高普表示，米奴列將會是來季紅軍的一號門將：「他十分穩定。他參與了所有操練課，而沒有一日表現不好。經過上季後，他相當有信心，他已顯示了進步，而亦繼續進步。卡列斯有過少許問題，但在季前賽事表現十分出色；至少獲特更因背傷錯過了很多季前操練，但在對馬德里體育會你看到他相當出色。目前是米奴列是一號門將，二號是卡列斯，三號是獲特，但這不是未來 20 年的順序。」

屌你潘杰寧你撐奧雲架炸

入黎喇我知你有mom post

撐奧雲仲可以叫利迷先犀利

遲早有日屌獌都俾公主話唔理性挑事端

邊度個個呀
由五六月屌fsg屌到而家啦
幾乎日日都有人po個張 咩will not spend 100m係spend 200m 張圖啦

大家unlike左 Liverpool kop end先 屌

潘杰寧

買遊艇，去旅行

有係olsc睇過佢出既post 係就係好多like 但唔係有咩特別精闢見解 所以冇follow佢 反而有d ching講野好中好直接冇人so冇人like
利申番:有follow呀旦

thx ching

Like 已un

Like 已點

番到香港 ， 發現港女都唔太差

只係個個都西面樣

個個對波好無漏水咁

下個post 叫股東大會啦

台妹pure&true

唔入得post

面又西 又冇身材

有預感米神今年拎金手套

又短

其實我地香港人點嘈，英國班鬼都仲支持fsg 要討伐都應該討伐左英人先

米仔幾時嗌走

好多人反fsg了

正如Jc所言，唔買人就預左俾人反啦fsg

由佢地放棄香港人做孤兒仔開始, 已經要討代

條後防咁弱都預感到
btw 巴打今晚買咩

求撚期買個沙律就想塞住人把口

果陣英國人一聽要俾幾百萬港人去英國？第一下就係不了

細細粒 先好食

大象腿

咁嘅後防打得幾好都被人陷害啦

脾氣咁閪，真心十四巴港女應該只係冰山一角

拎完放出去賺100m, fsg 又贏

邊撚個係獅子

就開波,無咩心機

有d 皮氣都幾可愛既 ， 可短 但不可象腿

梗係無心機喇又要比啲黑鳩SM

但當地球迷冇實際行動

Barca tried to use LFC's CL qualification "Achilles heel" in their favour. An unsettling atmosphere was sold as one way out for Coutinho.

Catalan's advised Coutinho a bad atmosphere before the crucial fixture could work in his advantage, helping an exit come quicker
正一仆街

鬥人多咩屌你

買撚到先算啦 on9

on9拖連奴9號65M買到, 一早都比人買左啦

仲要FSG撚會出65m咩

梁蛇

不如話賣完古打包哂kane ali son rose大力神

利記仲落飛，今晚根本冇得然

有預感今晚呢度會暴動

sick ball

今晚唔敢上來了

原本有得打
但依加軍心不穩
要穩so 撚gay 了

諗到輸左想屌都唔知屌乜好

啱啱都見到

買左廢11波衫有得比廢9簽名

可能著出黎燒姐

買三個人差唔多同一位置，前面出十個咩
利撚真係多弱智

WOW

呢到有冇人寄左

我大你5個中場

屌 我諗到喇
一定係fsg為左俾件10號solanke著所以賣古
肯撚定係咁

啱啱買，無

基達10

1.8億賣古
掉一億買keita
八千個買vvd
咁就差唔多
人地肯賣既話

巴塞買完vvd再轉售咪得
咁都唔叫利物浦買呀

今晚然波:冇古都可以贏 最已陣 即賣
今晚輸波:古影響軍心 即賣
fsg又然

ching sick ball

又岩哂fsg班道德高地、又要做雞又要守牌坊

我大你6個前峰

擴建球場要錢 唔可以單睇FSG買賣人收益
最重要係睇埋財務報表
我屌
FSG係咪有上市

突然覺得垃圾利買人好似仲衰撚過阿狗
定係我一直錯覺覺得我地買人好過佢地

錯覺

ozil 山神 拿囝

思覺失調先會覺

MKV>山狗

咪on9啦

而家先覺得

廢中頂帽

等人大我11個龍門

我好似有頂

話說拿卡錫迪幾銀?

有冇轉會最新消息？

COUTINHO OUT

6000

Linda 算唔算

好彩沙拉都唔差

有陣未

6半 先有

你個名

阿狗買人>利買人

唔係7點開波？

730

阿狗係窮 利係on9

730 好似係

on9子

李城今年都買多過垃圾利...

無乜幾多個一隊上到場
傷哂

fsg求神拜佛今場唔好出事
依家全球利負氣壓都好大

阿狗衰一季就拎黎同利比

lala 古姐

作客屈仔本身都唔易

都有好多on9獌狗走黎話明白利撚呢幾年係點

搵咁撚多自己落袋你肯定呢d係on9?

人又買唔到
如果放埋古仔走
真係屌你利物浦
一啲爭冠心都冇
冇料又想扮四條
淨係一心想利用球會賺錢
但又唔明小錢唔出大財唔入嘅道理
贏多幾個冠 乜鳩sponsor都有啦
Fans又會多
你而家係殺雞取卵囉
仆街死啦FSG

琴日我係whatsapp group 屌fsg
竟然有人話呢單野唔關fsg 事
唔撚係fsg 當利係selling club, 會留唔到古？

比d 野心d 球員睇下，睇下d 球員會唔會咁harsh?
食撚屎啦fsg

明佢老母臭西 雖然49000都係高價買啲垃圾翻黎 但起碼show到球會係有野心 如果唔係呂布點會黎

被傷透的心能不能夠繼續愛利

好撚灰

講緊買人方面喎

仲話fsg冇責任嘅一係腦殘 一係股東

古仔真係二五 斷腳吧

聽完獅子屌鳩fsg之後 真係覺得自己比fsg撚左好多年 fsg啲轉會操作搞到球迷好想轉會

其實唔on9 揀d人有眼光嫁 不過就一定係付出少少
回報9成9都係好撚大先會買囉
文尼再勁d就可以同佢say thank you

咁多年黎 最大單收購已經係卡路爾 笑撚死人

太黑皇巴唔鍾意

今日廢中第100 場

你個名貴過卡路爾

拎球員黎賺錢，當初笑人阿四奴，而家利咪又係比人笑？人地阿記重建都話年年保入歐聯十六強(係上年斷左)，你利呢？

重建又重建，結果未撚重建又要重新重建過，究竟要loop 幾撚多年先可以入返歐洲列強？

講咁多野都係想#fsgout，吔屎啦fsg

拜

大勝吧
証明比古睇
We are a great club

拜出唔高價fsg 唔happy

佢講果d野其實都係幾common sense喎

we are a selling club

admit it

摩正選

摩獸

米拿終於可以做後備 (唔撚係踢右閘掛)

右閘shd be taa

係 貴得果一兩m
計埋通脹 沙拿算唔上係有野心既收購
果陣隨手fing35m出黎幾撚型啊
宜家買個沙拿就叫人收貨 食屎啦

偽美斯

踢中場啊

係common sense亦都非常易明 但係唔會諗到

出左啦咩？

陣容呢

屌你老母

古仔係咪走撚梗

證明好多人有common sense，但無人會講/屌

Salah最後個fee會上到42m
好似係

係，salah 係coutinho 既替代品

fsg冚家剷啦
幾撚時破產然後提linda去做雞呀

fsg: 拿 人就買左 但我冇話唔賣人

linda是無辜的 搞亨利好啦

開季想整返件波衫
有咩中前場正選唔會咁快走？

FSG

Lallana

Kent

咁獅子係律師係屌得有條理好多既

salah

佢律師黎

邊撚個獅子

係，佢私人fb 有圖

基達

Today is Jürgen Klopp's 1️⃣0️⃣0️⃣th game in charge of the Reds! 🔴

通常都會輸波

⚽ | #watfordfc XI v @LFC: Gomes (GK) (c); Janmaat, Kaboul, Britos, Holebas; Chalobah, Doucouré; Amrabat, Cleverley, Pereyra; Okaka

姐係邊撚個

去過佢電台做一日part time

⚽ | #watfordfc subs v @LFC: Pantilimon (GK), Prödl, Femenía, Watson, Capoue, Richarlison, Gray

Mola mola okaka

茅甸尼

cech

#LFC line up v Watford: Mignolet, Alexander-Arnold, Lovren, Matip, Moreno, Henderson, Can, Wijnaldum, Mane, Firmino, Salah

傷

又chalobah 又聰明狗

奧卡卡仲大隻

牙樂正選

死未呀古天奴

屌你米拿呢

#LFC subs v #WatfordFC: Karius, Klavan, Gomez, Milner, Grujic, Solanke, Origi

後備

摩蘭奴

之前有新聞話古仔自己講唔會離開利物浦
原來乜鳩都係假
你都係斷腳吧啦 古仔
做人做到你咁仆街 講大話

個後備廢到

反獌大聯盟主持

出了

條防線

moreno 成熟如新將加盟

冇驚喜 條中場只係可以咁出

死都要打433

Alberto Moreno handed his first PL start for 10 months at left-back #LFC

留到古 我會更迷摩

無眼睇個後備

生性呀

高著真係唔撚驚 左邊又被人放題

兩閘放題

FSG :年輕有活力

留古條件就係摩正選38場

摩正選 = 新兵加盟

睇錯佢遞tr

Hendo +can=work rate 減半

deal

Robertson 又去撚左邊呀

羅拔臣咩料後備都冇

屌摩準備

個陣同上年有咩分別?

原來Robertson後備都冇

弱左

成隊正選得前面3個叫好睇啲

高美斯同佢2簡1姐 有分別咩

兩邊翼閘 近十年最快

代表啲咩

回防最慢

如果唔當米拿係中場, 得返Grujic

SLK

C羅

條中場等含柒
寧願明仔後一格，蘇蘭基打正前
一係就出米拿

屌你老母古天奴
條中場換佢落去已經係兩種feel

屌摩

攪咁耐買尼後備都冇 左閘用番屌摩 真係好野 個轉會窗真係好正

摩+Lovren係左邊

正選都唔勁得去邊

屌摩今晚準備帽子戲法

少左Coutinho Milner
多左salah Monero

中場有個hold 到波過到人比到through ball 就正

無左古 廢奴仲識唔識踢波

真係一早知咁出 傷剰邊三個出邊三個

正 特價大放題

咁左閘都無有必要買人既
輪換都要

重奪正選

中場零創造力 全工兵

季前賽已經證明 無古係會踢得低水準好多

有都未必識，何況無

依家都唔知想唔想can 子進步好
再勁d 實走

SMS salah mane solanke
問你服未

廢摩正選

等前面3個自己爆上去算數

加油呀屌摩
唔好衰俾人睇

睇少軒隊轉邊同45度角傳中？

勁啲賺多啲好好多

can既吊波 軒神既君子炮式轉邊

狂賀，有得睇屌摩正選

如果 vvd = l6
w5 = keita
c23 = coutinho

踢高挑大棍算啦

靠你地啦非洲飛翼們

有老母交波俾費奴射

個中場同後備真係笑死人， 仲話要踢歐聯

點解踢場波都要帶gip 有咩野要裝

古仔係咪已經同沙高一齊玩緊

黑面了

無笑容

見有位ching講黑洞首歌好中，聽下又係

好比火星跟水星相戀 有過燦爛影蹤
但你轉到某一個時空 失去了互通
今天儘管可始終相擁 眼裡卻沒溝通
沒法對抗倒數這時鐘 一種愛千種刺痛

古

米拿左右閘中場都踢得 擺兩個中堅做乜鳩 羅拔仔都冇份

軒啱啱病好希望有狀態

古天奴食屎反骨仔，枉我咁睇好你

準備好迎接軒神

下年可以free 走

gomez都可以打曬左右二閘

屌

好撚SAD

可能班球員會盡全力踢挽留古仔

fsg唔會比呢件事發生 續唔到約 冬季都一定賣

挽咩留

英國利迷唔知會舉咩牌呢

Fuck off coutinho

Book 左飛機

第10分鐘起身boo

咁買$10客其他支持下

應該輸啦
無啦啦搞單咁既野
更衣室氣氛應該幾差

都交左transfer request 啦，表哂汰要走，家陣係要利選擇賣定雪佢

thank you, coutinho

後備得3個係後生
其他都係有經驗
有咩好屌

25橙冬季已經可以同其他球會簽約

做咩唔出米拿

pre contract agreement?

廿幾歲仔 又唔係fsg肯用既錢解決到
留條毛

傻啦, 得半季邊個會同你買
真係以為CAN好撚勁咩
一定會等完約

睇黎高普都發現米拿跌watt跌到廢晒

今年米拿係中場

冇埋c10

#bringbackbenteke

踢邊個位

左右閘冇眼睇

where is robertson

球員表情又真係幾閪下

隊長連落車都要扶 仲踢乜波呀

為左放gomez

摩仔又然

認真樣姐

而家費 文唔知邊個先係我地當家球星

明仔應該會長留掛
樂喜歡他

留力踢波牙

西班牙左閘18號

寄信試下
個利子要頂住呀

黎之前傷定點
咁撚快又傷

南美仔唔好放咁大期望

屌摩籣奴

做球員都幾辛苦

隊波最大粒果個要走，諗起今季又白果，好難開心，由其係廢奴，巴西孖寶

Taa應該唔會踢足全場
但係唔係諗住用gomez換佢掛

真心唔知係咪傷

可能達唔到廢中要求

點解唔會

屌,懦夫同屌簡一人走甩一個,都唔知班撚樣平時點練守角球

4.

Will Hughes will be disappointed not to be in the Watford squad today. Lifelong #LFC fan who used to sit on the Kop.

4.棒球隊Big Name Signing

Taa對獌聯都未爆炸啦 唔驚既

唔知
9up下
好驚佢啲犯規

後備席仲有其他更合適人選咩

有網友上過好似寄去攞簽名從來冇覆過，不過今日有post費子簽咁多波衫而家可能會做下show 啩

後備得米拿同solanke合格

klavan ok la

卡叔都合格既後備黎講

換邊個都無所謂啦,係咪都輸,D後備又唔夠班

幾小可會換中堅丫

一睇個陣就知輸9硬 左路又要俾人強姦

係我can收唔到合約 ， 定收到唔續

似係唔續

陳公 輸波啦準備

掛住j上季個金球獎

寄卡係有機會拎到簽名，通常係指定球員（搵越出名嘅球員越容易冇回音）

不嬲話左杰寧只係一條扮識波既八婆黎
同條王宗堯一樣

沙律十幾年利迷

今晚咩色

feel到今晚要比Andre Gray 456

迷沙了

真利

多謝兩位巴絲回覆
機會幾細都好都會試下，都係幾十蚊郵費，多謝曬兩位

有無ching出街睇波

so7當年都話打機用利記啦

攻唔入既話 廢中會換solanke 定 origi 先呢

門面野姐
巴塞他朝一日買佢味又係濕哂

羅拔神後備都冇

巴塞買你都腿張開啦

留力打歐聯

問精檀d師兄可能會幫到你更多

又唔一早過黎

係唔係利迷都要頂住呀

蘇蘭基咁撚fit都冇得出下嘅話，廢中可以翻去食撚屎

大家係咪冇期望呢

No injury for Andy Robertson. Just left behind by Klopp.

有無link手機睇到？

屌摩重獲新生

開季連贏38場就唔反fsg了

一樣反

馬會係咁落飛
大炒吧 XX~~~

有隻前獌狗係對面wor

精檀係咩嚟？唔該曬巴打

太多人了

尊重下唔好噓

可能高普覺得佢未夠班

人滿之患

噓到你慌呀

呢d易過作係山東魯能多年球迷啦

出diu mo

fb group
你上去開po問 隨時有人捐件出黎

jelly仔點都好過廢摩啦

Cancer

上fb搵Liverpool olsc Hong kong嘅group

摩同佢是但一個有，gomez 左中右都打到實有後備

古今次呢件事應該可以OFFER到長正比屌簡
可能肯續約

估唔到英超第一場已經咁頹

加人工

做咩要加密 佢有上黎睇post?

米拿可頂左閘 高美斯可中堅可右 後備咁擺都好正路

同時試下Twitter果D揾？？Tag埋D球迷組織幫手咁？

早知唔reply

有無LINK睇

10分鐘內會輸高波

有無鈴睇

只係少左古啦史
後備就睇到無人用咁

有無youtube live ？

今場唔失波我切

有冇link

切硬

唔記得等佢上車

對面無deeney

30分鐘後輸反擊

Molamola

但依個可信d既
載美迷疤 中東亞洲鍾意英超

切咩

盲腸

求鳩其

好如果fb message個球員佢會唔會理我

應該輸屌摩12碼

睇沙拉456

摩仔首球

Ching sick ball

係咪tc 廢中玩鬥爭呀

如果果個年代玩Winning用利,都應該係想用明叔姐

試過仲好啦 盲腸炎都唔會返奄既

輪首球

屌你老母樂視lag到

又玩政治

Any Lin?

只少還有軒

謝仔夏文risse遠射

30分鐘傷出

只少還有can

睇韓仔台

40分鐘 red card

如果賣古拎100m擲落去keita度我就唔反fsg

夏文唔好用

當fsg on9

45分鐘屌摩後腳12碼

100咁少

見到大家又笠晒水真係好心痛

gif

人地好似你咁咩，人地話唔賣就真係唔會賣啊

用下體申請12碼

古仔係真傷定假傷?

懶有骨氣

自從係大球場睇完軒就覺得佢係passing master了

神摩救利記

呢個真

真 比我打傷左

心傷

聽聞係比狗咬

是撚但啦
應該到9月1之前都唔會見到佢踢波

摩，軒，沙，文
一人一球

內傷

第一場就咁頹 點睇成季

Philippe Coutinho reported to Melwood as usual today for treatment. Yet to go as far as not turning up. #LFC
(James Pearce)

一人輸一球12碼
Super

假, 尋晚whatsapp我話就來去西班牙

Dudek
Carragher Hyypia Traore
Hamann Gerrard
Smicer Kewell Riise
Baros Cisse

Winning 8係咁玩

屈仔主場氣勢好似多蒙特咁

其實睇下佢有冇睇波都估到

Philippe Coutinho reported to Melwood as usual today for treatment. Yet to go as far as not turning up. #LFC

on9 聽埋d野都on9 d

呢場失波就一定
係睇邊面入得多

主場氣氛係幾好

sinama biscan diouf sub

作客無球迷

今場睇文尼做化

你估大球場啊

要睇入波show定要贏？

希望主場球迷尊重下

winning8巴路士好廢，史米沙都係

除左力茶之外 呢十幾年仲有冇名宿係可以係利記善終

唔係主場利撚唔準boo人

死利狗又想當人地球場係anfield

廢中扮曬無心機

西聯

winning 8我用gerrard打右翼,勁到癲

今年lineup D相幾好

跪求sopcast link

用acestream la

出去乞啦

廢中啲頭髮梳到

263000

摩王 正選

睇now啦

兩閘放題，諗起就

10分鐘內解決

一定會比okaka條黑尻要撚死

goal !!!!!

支持阿諾

好彩對面個前鋒幾廢

牙樂

嗌LIVERPOOL大聲過人地主場
當自己主場牙?

幾廢都入到你啦

aa仔 要把握哩場

刷下角，搵啲人入黎衝下撞下就失波la

米神咁快就差d出醜

班球迷好冇品 唔係自己主埸叫咁大聲

嚇到對面唔敢再黎點算

點解條link睇唔到既

屌摩暫時幾好， 冇失過位

係人地主場咁大聲唱會歌 無d尊重

收嗲啦燈閪

幾多分鐘啊

佢知自己燈但個個留言都係讚利

摩王駛怕佢燈？

暫時不失球

咁撚短踢到

真獌

又唔尊重人

長過你條丁啦

記得比青上季阿狗兩回合一慶祝失分 都黑哨絕殺

嘩屌懦夫好嚇人

啲chant

似老母推上去

收嗲啦

sor

屌冇人幫文尼

不嬲都兩個輪住上

摩 幫唔到文尼

好撚好笑..屌摩一早就衝左上去

taa踢入中間

利迷

佢係無諗過幫

無左古

無人控制到中間

好似唔係好夠抽

個心跟住古走左

give me the fucking ball

好懷念

你唔係覺得會有贏嘅機會牙

預左

western union真係好撚7

屌簡係度伸手要
後面成隻鬼係度呀

前面3個試旦傷一個都死得

差撚啲輸

平安鐘了 好耐無㩒

差啲輸

平時班友習慣左古發動進攻

依家根本無人發動

lorven

都未有分唔使咁快劫富濟貧

差D

邊個話對面廢

米仔好波

輸撚左佢啦你老母

中場淨係識向後傳

軒巨

slk有後備

老虎

懦夫

1:0

yes

輸了

好波

輸撚埋

1一0

角球失波

你老味

ON撚9

goal

屌你又輸角

冇眼睇

預撚左

又要用3分逼垃圾老細買人

兩個月訓練嘅成果

比人入埋

真係輸角

簡恩又陷害米

好波！

輸can

同上季有咩分別？

呀我屌你老味

笑死 防守角球係冇人跳起頂波

買vvd 未

小禁區唔出

賣古降班啦柒猁

又係輸呢d

練過啲乜

沙津嬲豬樣

沙拿好嬲

你老咪老虎又比人撚

有，衰過上季

廢撚到

daddy話夠中堅啦

角球加大隻佬

垃圾猁

好撚on9

中堅夠人啦

好撚野

喇沙利

比啲火啦

屌你老母

笑你老母咩屌摩

成個小禁區78個人
人地3,4個都衝散你

唔好怪佢 不嬲都係咁

降班啦屌你老母

條後防正呀

慣了

正式宣布 利記海鮮重新營業

夠人啦 好野！

GoDaddy

禿賊：我地中堅夠人又夠班

仲續唔續呀

邊到海鮮 今季都穩定地廢架啦

含撚啦fsg

點解古要走呀
咪咁lo

垃圾利
利申 利迷

多謝你啊FDG

一巴一巴咁打落佢塊面

執撚左間球會佢啦 老闆

輸軒巨中場斷波
can鳩散
lorven輸角
can走甩人
matip冇為意

Godaddy

好幽默

Godaddy website

笑死 咁多年都係咁

全隊睇波

垃圾利 屌你老母 繼續唔好買人啦

笑撚左

大叫好波

molamola

有講錯咩？踢成咁比你贏到今場 仲有37場點捱？

liv ho ball

3-0

贏到我自貼下半身裸照

完全被人壓住

GoDaddy west site

我真係恭喜你呀

高普： 中堅夠人啦屌 失波隊隊都有架啦

你班撚屌識閪波咩

降班準備

多謝FSG

成隊波死氣沉沉

留名跟進

中堅唔夠人又點
60m唔值呀 呀春乜鳩話

skipper今日好廢

睇慢鏡重播就好似一堆紙板係到

果然垃圾利係唔會令大家失望

L6輸角個下真係比人撚到

垃圾利幾時先可以唔洗輸角球呀屌

一個OKAKA撚鳩你幾個

有勁過咩？

d 防守真係 球球都成隊衝埋去 一甩後面就空晒

見到d 55波 輸曬 ， 就知今場要輸

唔係佢果下已經輸左

禁住黎屌

主力唔係傷就嘈轉會唔續約
仲砌到個陣出到場算係咁啦

隊波亂啦
Mola mola

佢會同你講
乜呢家完左季呢咩

會唔會其實係走左先咁

唔賣人都偷笑啦

哇 屌摩加懦夫 勁撚到

冇古冇la個中場

Sor

羅渣士4年味越來越濃

米神會救到啦

垃圾利

人地猜到你波皮都掂唔到，反而沙拿傳個無力傳中

守死球真係垃撚圾到

最後咪又係會輸角

屌你老母fsg唔買人啦

人地泊架靚巴士
3分已袋

係咪直接skip 個中場 由skipper 係自己三閘線大腳俾mane salah 跑

以前咪又係咁失波
幾年啦

使唔使咁拖

Yes

費奴係咪簽名簽到腳軟

佢到今時今日都成個師奶咁 最好用gomez賣埋馬迪普佢都ok
因為唔洗用錢嘛

個中場 廢撚到 睇撚到燥

中場邊個做波

垃圾到喊點鳩解可以係咁輸角

mark 文尼 mark到傷

大家可以去食個靚飯沖個靚涼
無謂晒時間睇垃圾

can比高普屌

坐出場啦你老母差果一步

高普屌緊某人了

次次失呢啲波
on9先留隊

食唔落了

唔續囉

見到個後備名單得啖笑

古同la一齊冇，中路冇組織冇護波

睇黎成季都唔洗睇

佢帶頭腦屌fsg好過啦

Play fucking football dude

走啦

同唔打中場無分別

得班無腦無腳法既係到

慢鏡睇返球入波 一個利既球員都無跳過

全部睇波

屌簡

Zonal marking

中場中3個都偏慢
冇lalala呢d氣袋差好遠

成堆散沙

zero marking

中堅夠人夠質素，最已陣

成隊都冇乜狀態

daddy話要成隊一齊壓過去

軔

文尼好似變左樣咁

屌你老母fsg 高賊
肯 panic buy 未丫

係咁吊高波比矮仔

左邊係咪搞唔店

等睇精仔賴古遞紙搞到輸波

文尼

利化左

Fsg好波
希望增加遊艇艦隊

由上季開始，輸親死球都係簡同懦夫跟一半就唔跟落去出事

supermarket

成個中場得軒仔踢緊....

文尼空撚哂都要控失
直接用頭都冇咁嬲

文尼同沙拿都要靠古先發揮到

飄左條眉

Offside 冇咁嬲

老母又隱型

由渣土最後一場已經係咁啦

控出界

零控制力嘅中場

呢種情況 米拿好緊要

成班友做乜春

簡粗魯左咁多，係咪想早d沖涼休息

後場有隊長 前場要有人帶上去拉到空位出黎

評述未聽過佢個名

屌你唔提真係唔記得佢有出

成班工兵

文尼踢緊乜

冇古冇la，戰術就變左軒斬比一堆矮仔，點踢呀

下下長波

中場冇組織力

中場 進攻 好廢

一次過 冇兩個攻中

股東有冇得上船

咪阻住人同祖記傾合約細節

老虎撚

球證

開定post

望一望個後備 想死

好快對阿 同鏝

屌 懦夫真係好撚廢 matip 又係咁揹你又咁揹 你鑊鑊都俾人轉到身

老屈個領隊跟過摩佬

l6

上年冇睇侯城？

ON9,懦夫咁樣失位

1001

懦夫廢到…

100k

歐外 mola mola mola

條中場剩係得軒傳波落底
其他人製造唔到機會
摩就無腦
睇住文尼轉唔到身都要俾
俾機會對面打反擊
夠人喎我屌你老尾

搵人開post